【打氣】出發前送一首歌詞比大家

忘却は救いになるのか
遺忘會成為救贖嗎
誰か教えてくれよ
誰快來告訴我啊
歳月(とき)が過ぎても忘れられない
即便時光流逝還是無法忘懷
失った愛の存在は大きくて…
那失去的愛是太過龐大的存在...

僕たちは美しい戦士
我們是崇高的戰士
誇り高き男さ
自負的男兒啊
大事なことは死に方なんだ
我們的死法至關緊要
友よ お別れだ
朋友啊 永別了
僕たちは美しい戦士
我們是崇高的戰士
何も恐れぬ勇者
天不怕地不怕的勇者
諦めないぞ 連れて帰るぞ
別放棄啊 我會帶你回去的
愛した月日のすべてを
連同那深愛的歲月中的一切

忘却と美学ー乃木坂46

今日企出黎嘅每一位都係崇高嘅戰士，係遊行前送一首歌比大家，希望大家加油，香港加油｡